<resources>
    <string name="app_name">Entra1Android</string>
    <string name="btnReturn">Volver</string>
    <string name="btnEdit">Editar</string>
    <string name="btnSave">Guardar</string>
    <string name="btnProfile">Perfil</string>
    <string name="btnBack">Anterior</string>
    <string name="btnNext">Siguiente</string>
    <string name="t1">Cristiano Ronaldo</string>
    <string name="t2">Gareth Bale</string>
    <string name="t3">Karim Bencemá</string>
    <string name="t4">Sergio Ramos</string>
    <string name="info1">Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro (Funchal, Madeira, Portugal, 5 de febrero de 1985),
        más conocido como Cris Amancio Amaro,9​ Emilio Butragueño,10​ Pirri,11​ Paco Gento,12​ Hugo Sánchez,13​ Ferenc Puskás,
        14​ Santillana,15​ Alfredo Di Stéfano16​ y Raúl González Blanco—,17​18​ consiguiéndolo en apenas siete temporadas en el club.</string>
    <string name="info2">Gareth Frank Bale (Cardiff, Gales, Reino Unido, 16 de julio de 1989) es un futbolista galés que juega como
        centrocampista o extremo en el Real Madrid Club de Fútbol de la Primera División de España.
        Internacional absoluto con la selección galesa desde 2006, Bale debutó con 16 años y 315 días en un partido contra Trinidad
        y Tobago, ostentando, a partir de entonces y por varios años, el récord de ser el debutante más joven en la historia del
        combinado británico. En la actualidad es el segundo tras haber sido superado en 2013 por Harry Wilson.3​
        Oriundo de la capital galesa Cardiff, es sobrino de Chris Pike, exdelantero y uno de los máximos anotadores históricos del
        equipo de esa ciudad, el Cardiff City FC.4​5</string>
    <string name="info3">Karim Mostafa Benzema (en árabe: كريم بنزيما; Lyon, Ródano-Alpes, Francia, 19 de diciembre de 1987) es un
        futbolista francés de ascendencia argelina2​3​ que juega como delantero y su equipo actual es el Real Madrid de la Primera División
        de España.
        Benzema comenzó su carrera deportiva en las categorías inferiores del Olympique de Lyon y debutó con el primer equipo en 2004.
        En sus cinco temporadas en el club francés disputó 112 partidos de liga y anotó 43 goles. En la temporada 2007-08, Benzema se
        convirtió en el máximo goleador de la Ligue 1 con 20 goles, lo que le valió para conseguir, también, el premio al Jugador del
        Año de la liga francesa. Tras finalizar esa temporada, el futbolista franco disputó la Eurocopa 2008 con Francia. </string>
    <string name="info4">Sergio Ramos García (Camas, Provincia de Sevilla, España, 30 de marzo de 1986) es un futbolista español
        que juega como defensa en el Real Madrid Club de Fútbol de la Primera División de España.3​
        Formado en las categorías inferiores del Sevilla Fútbol Club, debutó en Primera División con el equipo hispalense en 2004.4​
        En 2005 fichó por el Real Madrid C.F., equipo del que es capitán desde la temporada 2015/16 y con el que se ha proclamado
        tetracampeón de Liga, tricampeón de Europa y bicampeón del mundo entre otros títulos.5​
        Es internacional absoluto desde 2005 y capitán desde 2016 de la selección española, con la que se ha proclamado bicampeón
        de Europa en 2008 y 2012, y campeón del mundo en 2010.6​ Además, es el futbolista europeo más joven en alcanzar las 100
        internacionalidades con su selección.7​8</string>
</resources>
